中方：歡迎到新疆感受人民幸福生活 CNN記者真係去咗

睇到好sad

中方︰一定係外國勢力安排既戲子

最恐怖係共產黨封消息封到連中國人自己都唔知 真係好撚恐怖 佢地係真心唔知依樣真實發生既事 就係佢隔離發生緊

雖然好討厭CNN唔公道對侵
但今次值得一讚

早排支那先趕走bbc記者

好撚多5毛留言

佢哋最鍾意話咩啲鬼未去過 扮咩知嗰度發生咩事 事實係佢哋一係未去過 去得嘅本身就係對外開放見得光嘅地方
就好知班支那人會話香港冇警暴 又會話721 831 跪頸呢啲係假 好彩嘅係喺香港我哋有大量證據同新聞報道 東突厥就往往只能由逃出嚟嘅人講返件事出嚟

留言一面倒係網軍
網絡世界 真fake news 係唔會有咁多人話佢係假

好撚慘

知道都會支持，赤納粹嘅恐怖洗腦，已經令到漢民族想一統天下，順之者昌，逆之者亡。

冇得做戲點算

Pish

連新疆住嘅人甚至一啲維吾爾人自己都唔知

認證

個女仔一定被秋後算帳

推

點會唔知。知都扮唔知

支那玩資訊唔對稱真係玩得好叻
將對自己不利嘅一概抹黑做fake news就得
再靠自己大外宣去潛移默化咁改變外國人對支那形象
自然佢哋就會發自真心覺得呢啲唔會係支那發生覺得無辦法相信對報道起疑心
只要再略為加鹽加醋 點真都唔會有人信

唔係唔知 係唔信外國資訊

佢地唔係盲 只係盲愛國同腦殘

所有支那狗都好幸福
只不過有啲更幸福

就好似牆入面好多人唔知乜叫六四

之前見vice都有2個記者係未封新疆果陣入去拍野
見到新疆小朋友已經洗腦講普通話好sad

支那係好多人信支共話幫緊新疆人「進步」，以為佢哋好幸福

支那亦好多人打從心底覺得新疆人唔係「同胞」，對佢哋黎講新疆人同低等鬼佬無分別（西亞人），所以理撚得佢哋去死

係 最慘係連班去歐美嘅支那賤畜會幫手做埋大外宣 不斷唱好支那 不過又係 支那嚟計有得出去大部分都係既得利益嘅下一代 加埋支共長期censor 點會知真正suffer嘅人係點

其實迪麗熱巴就係支那造比全世界睇佢地點對新彊人

同支共一樣 面嗰浸左膠 底嗰浸其實右到仆街

支那人一直都係咁，有用既時候就稱兄道弟，但轉頭就要迫死你睇台灣就知，台灣有咩好野既時候就係同胞，平時就係咁迫害台灣

新一代知64係咩事啦 都係人地搞事先出解放軍

應該返唔到出黎

XiNN係咪想造反

明日香港

左
根本全部都係極右啦

屌你老母支那人真係垃圾民族
咪撚拉埋我地一齊

XiNN成日俾人屌

可能同入北韓旅行一樣，官方有人跟住你，限制咗可以影邊到相、活動範圍only平壤最城市化的地方

好多5毛

唔敢睇

佢哋覺得64出軍隊先有而家大囯勃起，真係倒果為因

點會唔知，佢地班能樣覺得岩架，反恐安全呀
屌佢老味支那人沒有一個是無辜的

當年大飢荒，中國都有邀請外國去中國參觀下

全程照住路線參觀，仲呃到人以為真係大豐收根本無飢荒發生添。又想玩返同一招?

「1960－1961年，包括中共中央主席毛澤東在內的中共領導人，都曾對來訪外賓保證說中國人有足夠的糧食。中國政府甚至下令臨時出國人員不得在國外購買食物，以免泄露國情。1961年9月，退役的英國陸軍元帥伯納德·勞·蒙哥馬利來訪中國，從9月6日開始，蒙哥馬利對中國各地進行了參觀訪問。在延安訪問期間，蒙哥馬利受到矇騙，誤以為中國沒有鬧饑荒。其訪問中國期間，和黨主席毛澤東見面談話2次，亦與總理周恩來和外長陳毅等中共高級幹部多次見面。除了蒙哥馬利，後來擔任法國總統的法蘭索瓦·密特朗也被宣傳欺騙。
進入1980年代後，隨着有關資料逐步解密，饑荒情況方才為外界所知。」

支那人唔同省都唔會當嗰d係自己人
更何況新疆呢d根本連樣都唔係幾似的人

佢哋主要係識得抽水挑撥
上次美國大選XiNN bias 得太過分
而家咪有啲拼音user係度扮嘢玩膠
然後再加一班外國真心膠一齊帶風向

可能事實係當年中國人發覺有問題 想推翻依個黑暗政權
可惜個班人既遺志到而家都仲未實現到

芝麻人一向仇外，大漢族主義根本唔當佢係自己人

CCN 唔係奶共架咩

好多五毛

CNN

斗夸左最有牙力收中共皮既Trump
西方傳媒依家做乜都只系雞棚一部分

其實點會唔知
你估真係喺大陸冇情報咩
嗰時搞到咁大
唔使去到最高級嘅官員
求其收買個平民都知食緊樹皮
不過見你班農奴
又唔求救又唔聲
慳番啲錢 費事睬你

想去新疆
係咪有幼幼處女放題

點會唔知

feel sorry for the children

漢？ 漢乜鳩？

共產黨！！！....真偉大

識得個新疆漢人 覺得完全無問題
自己仲要係黨員日日吹奏中共

不能說的秘密

咪幫支那人洗白
佢地唔係唔知 只係唔理 盲目信支共

人地一早準備好曬網軍

lm

新疆慘過香港

歡迎黎新疆

到左後.. 被人監察

放心
支那人講個真相比佢地知結果都一樣

到底CNN係咪真係咁多死忠

成件事咪之前套西片Mr. Jones一樣
共產黨只會俾你睇到最好嘅一面
有人想講真相咪夾撚實你 或者收買
難得有人好似Jones咁有勇氣入禁區搵真實情況

真係好多網軍，清一色都係果幾個Point，咩Filter

點會唔知你真心覺得佢地係因為唔知先會咁做？
佢地係知，但當其他人屌呢樣野，佢地就自動訓練到幫個有份搞自己既人含，再屌返你轉頭
香港既教育而家就係咁，香港下一代

老實講共產黨好似真係代表緊14億人民

所以反共唔反華點得

必須承認支共係消息封鎖同媒體控制宜方面真係好勁

本來我都唔係好信新疆有集中營，睇完Mr. Jones之後真係頓悟，共產黨個本質係冇變過

納粹德國都有預備定一個專俾國際社會參觀嘅集中營嘅 不過其他營就最好唔好去啦

中國人思維:
六四學生 是美英背後支持, 想搞亂中國, 所以中共出解放軍屠殺合理
新疆維族人 又是美英背後支持, 想搞亂中國, 所以中共搞集中營合理
2019年香港示威者 都係美英背後支持, 想搞亂香港, 所以中共立國安法好合理

我有一次係上海做野，約咗個大陸妹出黎，我傾傾下講周星馳套戲國產007都未睇過，之前喺外國讀書同啲大陸人傾64，佢哋係完全唔知無教過

六四仲得人驚
有d後生會話係暴徒殺解放軍 燒野 先會清場
最恐怖係就算知係解放軍屠殺
佢哋會話幾千條人命換來而家中國穩定繁榮和平 係值得嘅
痴撚線

係阿 今日仲同我講宜家邊有人用人手入棉咖，用機器咖嘛

搬起石頭砸自己的腳

點會唔知，邊個夠膽講!
早兩日影咗個公務員餐牌已經洩露國家機密拉咗！
唔出聲，唔踩多腳，已經算有少少人性⋯

巨人 牆內嘅人 永遠唔知自己活係咩樣嘅時代 只係知牆外只有恐怖嘅巨人

😂

左膠亦係一份子

迪麗熱巴到最後其實只係一個Condom

其實問牆入面嘅人 都冇人知新疆發生緊啲咩事

唔止好多五毛
仲有好多左膠支持種族滅絕

講真，北佬連廣東人都唔當同胞啦

好多人話牆國啲人唔知咩事仲用集中營同德國人比
我想講
佢地就算知都唔會覺得有問題
唔好高估地獄鬼國班畜牲嘅道德認知

圈養嘅人類永遠唔會知牆外發生嘅事

睇留言好恐怖

集中營 強逼婚姻

呢啲有齊證據 仲邊補得扮假扮你事

push

一路搭黨鐵 一路笑大陸人

前年好似特登俾左個視后佢 (佢做戲麻麻)
D人係咁話佢有金主/陪瞓
係撚咩 根本係黨直接落order

點會唔知
班友自己暗底都讚成

好快到香港

骨肉分離、心裡只係習近平就係幸福

左vs左

支那五毛大把acc

好多人其實知
但覺得佢哋唔係漢人
殺晒佢哋都唔關自己事

64都係荷李活電影，哩啲直頭是cnn搵間房做廠景，再搵個搵幾條友都拍到嘅低成本製作

Xi NN

唉，日日受緊咁既苦

其實CNN咁報出黎，片入面啲人全部都會奶野

中國係中共領導嘅
中共叫你做乜你就做乜啦
咁多新疆人要入再教育營因為佢哋唔聽話，想反抗，即係想顛覆國家，即係恐怖份子。我地再教育啲恐怖份子已經好仁慈。如果喺美國。。。

你睇我地？聽聽話話咪冇事囉。雖然間唔中有啲韭菜俾人割，但係都係啲唔聽話嘅人。